[I/A]白貓Project [162] 進擊的任天堂

急急腳出晒啲野
趕住係執前cap多幾水

艾撚同兵長c唔cc?

見人C完打巨人協好快殺左

比人殺定殺人?

個場2隻C左兵長 30秒都唔使殺左
但係我C完好似都唔係太大力

不過C完真係大力左

你今次中左咩?

矛女

法老e叔

咁艾撚同兵長c唔cc??

你中左咩

唔想講

艾撚同兵長c唔cc??

唔想打150隻巨人，剩係想掛機刷武石

釘官雙c唔cc？

兩隻限雙用嚟爬塔又幾順喎

無人知

唉唉又勝

無

唔好意思
岩岩玩番抽到兵長，係咪大獎黎？
同埋cc係咩？

係
ChainChronicle

有咩用？ 加能力？

外出左上角打呢隻字再入post

event任9頁,9頁呀

lm

冇開驚

琴日師兄叫我從刷 我冇聽話 今日兩轉十抽
出哂艾撚 三笠

岩岩先清完100as石板,打到想死

歐洲

唔好搞我兵長

點解可以Mission failed

年幾無上線 仲用緊聖女拳 岩岩玩返抽到兵長 夠唔夠用 洗唔洗刷第二啲角

家陣都係得一個POOL 抽到兵長就留石等下個限POOL

馬手縮

又想比大佬屌

係wo, 未打猩猩

但唔想打

你塊爛鬼任務板壞左啊

腩撈

好似係dmm game

呢套垃圾收皮啦

無名

第一集： 神作 然後開始發覺唔對路 到最後

咩呀,套野得無名bb

100粒星虹極速回收

無名bb

白貓無凪斧無資格叫無名做bb

有冇人打境外調查瘋狂彈game

更新左未?

琴日更新完

改返名做魯爾7號可能得

7號正

依家開始唔止入場 係做咩都會彈

試下課金

咩機

iPhone X

無人叫你重刷到出釘宮咩?

岩岩訓醒,你等到張圖未

我同事打巨人協比巨人捉都好易中bug hang機
不過我用8+又無事

應該係機種問題 有人一入森林場景就會斷

人品問題
未hang過 日日扶阿婆過馬路

同埋iphone x 好難睇巨人條血

我入島諗住起野都斷

利申 日日扮呀婆比人扶過馬路

扶同推都唔識分

利申 日日扮馬路比人扮阿婆比人扶過馬路

比人推

chok比人推車

連game都入唔到了

restart部機

Re咗啦

係街見到唉唉鬆

???

收壞機有意PM

pm jor

3500收 pm

其實今季套darling 乜乜乜好唔好睇

想刷大細金同釣巨大種個陣搵啲野做

我今季剩係睇依套

今季好多野睇喎,追緊十幾套
國家隊今季最好睇之一

淨係睇pop team Boruto 龍珠

屌 龍珠就嚟休播

5千萬隻巨人換一粒龍珠 咩玩法

真係做埋呢篇就停？
不過都好呀
爛到咁 停一停諗下idea都好

賭神都睇, 唔睇唔得了

劇情未爆,未有大起伏

假日精選：祖雲達斯 0/-0.5

可能阿婆配音員要抖下
日日dadadadada好攰

仲要搵個新莊子

有啦

姐係未完 會繼續故事？

不過而家仲有冇人追七大罪 漫畫或動畫

billy

太耐無玩白貓 將個兵長升到100lv 比佢食左個5粒唔知咩野 佢啲模組變哂 閃黎閃去好鬼勁

個個一樣

btw兵長轉返本身個模組先有普攻強化

遲d會繼續啦 隻卡game要搵錢

即係用返之前果個模組仲勁？

7小時前

寶寶又勝

有冇人知肌肉痛要點搞好

貼嘢

睇醫生1

揼邪骨

切左D肌肉佢

斬後頸

下次做完運動記得拉筋

bob叔

係個袋帶太幼 太重搞成咁

膊頭？

係呀

唉

肌肉硬？有冇腫 ？條頸有冇扯緊既感覺？

唔硬 腫到漲起咗 冇扯緊

肥婆咁厚肉連個背囊都搞到咁
而家啲肥婆真係唔捱得

用喜療妥

啱先叫老細幫我買佢唔肯買

肩係膊頭

兩公婆既野 外人沒有討論空間

我諗除咗飲食 叫佢買咩都唔會買
唔食嘢會死所以會買

叫個仔買

訓咗

減肥叔

十年 比我活多十年就夠
求咀咒我十年後心臟病死

有冇人睇得明做緊乜鳩

will妹

龍豬式戰鬥

對手係咁fing

鳩fing fing

不停循環loop

放過龍珠啦
爛到非筆墨形容

可惜係se

差勁叔

se最長果隻驚玩到幾耐?
玩過幾次都係2個月唔洗就已經完全放置

擴散性MA 係我第一隻課金手機game

sino alice都玩左幾日,冇啦

推

課金先

佢個協力死左仲多points

神作

阿仙奴

jo mud 9

你班人太廢,咁都跟唔到佢地既戰鬥

食咗橡膠果實？

南伯

伯

廢老

慢鏡睇都跟唔到

死post

[An/ios]仲有無人玩白貓project？(1)

下個post
如果有

然後就沒有然後了

屌, 連白網都抽唔到剎那

即係有永遠

用落唔勁, 雙打先有D作用

塔5未打過 今日到期
1個鐘lunchtime 夠唔夠打

開5倍打 lunch完去廁所繼續

塔5太難打,果斷放棄

weak

一本5倍書都打完啦
仲有半個鐘剩食個老麥

刷好快咋嘛 清任先哂時間

屌 塔5pro尾關咁難既
好彩都夠時間刷完

我大拿拿用左兩本5倍先夠打,即係成粒鐘

我開兩倍書 打左幾日

屌拿星d巨人幾隻群撚住食完又食一直loop到fail

君子佬

太高斬唔到

d人係咁問菲莉去左邊 個場無啦喎

NM12-1 兩隻變咗分開出 好撚易 打完女先出鎧

btw

3隻一齊出都唔覺難

用甲由過

個nm咁短

我諗住遲d用極意悟空飛上天用元氣斬斬後頸飾

你問茅場拎access code 打都唔使打，做管理員禁個制就消失喇

未入睇到個標題都笑到仆街

【問題】為什麼我買了5星保底360石，也是抽不到5星

笑到人地del post

南爺

為什麼寶寶沒買了5星保底360石，也是抽到5星

咁快刪左

咩黎

講咩？

個樓主柒撚左,今次課1pack都唔係保底,佢以為有
出post話無中限,比人呃撚左

下, 我以為有保底 原來第一下就中

辣殺驚冇人玩

係
全部狗黎

矛角唔想玩

用表情推po係一個唔錯嘅方法

又勝推po法好d定表情推po法好d

出雞札先講

又勝推唔郁
矛人理佢

bbys

叔叔跪拜法最好

賭神叔

君子叔

巨人版任果幾本5倍書有無限期？

得一兩日

有3本未禁
而家d任又唔洗用

啲六色星石見晒底

正月聖女好撚勁

邊度勁？

岩岩先神解+cc 聖女 咁撚勁嘅，巨人pool即刻比下去

個個都話勁,但我d珠都唔想點用

堅定流
聖女雙勁？

如果劍cc會唔會小夏再臨

個個都話勁

會盡快抽到

咁都比我搵到件貨amazon 彈弓手cancel 我

仲玩白貓
玩pad啦

齊隊 終於刷得

聖女廢咗咁多代終於出人頭地

點先可以彈咁多下 我點試都唔得

企白色格

平時打協用唔用到 試過打19星都係打2千萬仲要唔郁先彈到

舊角CC啲傷唔係差唔多架咩
點解聖女會彈起

狗仔雙都高攻咗好多

垃圾mhw已經無人玩
係時候重拾白貓

應該係個替身掛

唔係3粒波波先係主要傷害咩,但地形問題一般得果3下冇反彈傷

呢集主線好撚悶
利申淨係玩左呢集同ORIGIN

聖女不嬲波波反彈好大力
唔計反彈cc左同其他人增幅都係差唔多
好似係

嘩 好彩有 CC先

用艾露莎專定記者雙好d

咒啦緊係

牙膏CC完大力左好多

聖女牙膏兩公婆cc完邊個勁啲？

佛心c社

一抽

咁多藍劍,下期堆武一定廢撚到痴線

又有咩抽?

點都有把有用既

可以拎去換把雙刀

迷上咗睇小泉

鳩比又勝

搞咁耐先19萬
20萬有撚排啦

早晨

新手留名
而家巨人合作抽唔抽好
好似好勁

回pad老家了

玩龍珠啦

有冇資深巨人fans

知唔知艾撚巨人既技2 做乜鬼係原地打冷震

同埋103話出未

點見到原地打冷震?

迷卡黨又勝

迷卡團團長地拖又勝

建無效個關限你用個隻

招2技原地係到震，仲要啲傷時高時唔高

HP越多 傷害越高
佢不嬲成日9叫

咁又好似係

南叔迅速送上賀電

地拖又勝一仗

巨人103情報

無啦啦幾集就成功反擊大陸

160痴撚左線,係咪同白貓夾定

兵長隻腳好返未

oto

iizone

我到而家都唔明白 點解去到呢個年代反而係退步

因為賺夠你班撚樣啲錢

幾好呀 係去錯左場睇one piece

on9 以前要身體郁黎過招證明仲係人類既境界
而家去到用意念/氣場過招 果d周圍出現既拳頭係動畫整出黎比你易d明白 實際上現場無限比達果d係睇唔到周圍有拳頭出現

屌原來dark soul係bamdie出 好想即刻放左佢

ok 幾時黎bandai番工

局長: 退休之後

咁唔洗連個身都定晒格下話

一定係快到你以為係定格

幾時先有新POST

你個孫出世果時

cc新角仲有討論性過合作

出巨人都推唔到一個post

淺井BBG 加左分滄桑感，係順眼啲嘅

舊角啊？

家下試伏咁伏,等人放資料邊隻cc完勁
但都冇心機理

點解巴哈班人用兵長s2打到4-5千萬，我打極都得2千萬，明明齊建用齊石板七突埋

【試玩】爽快戰鬥遊戲《百萬斬擊》搶先試玩報導 以連擊把敵人打飛吧！

屌 白貓嚟嘅喂

等你包膠

點齊法

cc完轉返原模組就打到
攻擊白值高左成倍、飛刀200%as

其實值唔值得抽
我得返一跳

不嬲一跳中

係咪第一隻職業模組200%as加成角

武器洗as定會心傷好？

我全部Cc雙都用原模組
屌 cc普攻第一下飛去打人 成日飛佢打隻唔想打既

原模組 新模組
除左動作 有無分別

手動既話刷邊關升rank最快

比錢淘寶

2島10-2/19星？

定10-4 唔記得左了

2-12-2

thx

屌 幅牆豆腐整嫁？
打兩野就爛

好似有得升

咁熱愛白貓

垃圾m記我要板燒雞

比左北海道3文魚我

歐鹿

又勝

屌 唔怪之得
試左勁多隊先-6過到

去m記指住自己話你係馬啦

長頸鹿唔是鹿啊

轉番，但打得3400萬，究竟差啲咩

飾品?

齊建
局長級

你全滿建呀ching？
我差研究所未滿，全爆先打到5400幾萬
塔5版上左未？

未升過
總力戰有4隻角巨人根本埋唔到黎

焗腸級

咪就係因為你唔係局長 ...

要比南叔提拔先會做到局長

塔5果排太忙無打，就係差塔5塊版果100as?
研究所未滿same，飾品用緊熊仔。

笑能左

淘寶而家仲有冇鋪頭有做刷過期素材

地拖又笑

馬手又勝

唔緊要 可以用鑽升

點解建物唔可以用鑽升

agger

邊到最多紅星石

新個巨人協用猶大打快啲定艾蓮

火曜我屌你老母 有冇時光機

都係衝過去俾人食 好咩分別

點樣可以最快俾人食到

我唔慣比人食

大食家

有無人開5倍打鎧巨

新cc咪多咗招爆氣

是撚但啦 仲睇打幾多

人物icon條bar儲滿左有咩用？

岩岩開左本 但係唔夠紅星石 雙同劍啲石用唔到就9999

用咒?

雷加斬 等於慘

雷加突 正廢物

雷加法 有真扎

dead air...

任地獄會唔會告笨大

點解d畫面仲柒撚過白貓

唔會 但會向任天堂交保護費

局長叔

mikasa

腹肌 奶奶奶

奶奶鬆

D汗好香

一格一格咁奶

倒咗1000落海
我都係棄驚算

103 一陣就睇完, 幾時出104

IKTFB

咁少石都好講

1000pack

亞妮

點解10-1隻巨人咁難打嘅係咪又要起野先有buff

今晚買袓記

1000萬好唔好

終於等到萌王動畫化

我覺得好悶 只不過食左第1水

bobo

left right hand

有咩貼士

咩來?

hi

will叔

馬手叔

轉生變做史萊姆果套?

白貓post真係多能人異士
原來除左一班富豪 仲有科學家

仲有賭神

最主要有地拖

拖拖叔

大科學家

很用心的合作！

係咪應該斬咗個post等長頸鹿有孫抱

贊叔叔

老任會唔會告撚埋白網

白網告老任

釘宮雙適唔適合cc??

CC完用舊模組 (好似係

真·棄驚
勿念

老任再告多獲

笑撚咗 正義之師跟到咁足

板燒雞腿包餐加大bbq味色色薯條粉另加麥旋風收

唉 買唔到horizon 又要死死地氣玩白貓

寶寶叔

揾人托管

想幫手

而家store完全版咪打緊折

今朝12x囉屌

你已經雙ac喇喎

協力可以放四個

醉愛白貓

你唔係信啊

我信啊,無諗過白貓手足會講大話
雖然地拖次次話唔課最後都..

我信呀
之前咪有人玩4ac 囉

wfc

有沒人已經睇左羅拉？有沒伏

羅拉叔

你點解要縮

吳彥祖好靚仔

因為富德紅人堂

慧劍斬情絲
唔好回頭AR

cc左釘宮雙 用邊個普攻模組好

做咩

GBF送100抽幾時到白貓

3周年果陣咪派左

冷清到咁

我已經準備好鳥

十抽一係今日?

yes
準備中甲由

冇可能抽得中😕

我都係

metoo

因為已經有

未中過

咩10抽1

10抽1
勿念

帝國2

雙刀list好似齊晒

局長叔又修賭瘋

屌你菊花

有十抽一 又係時候online支持下牙鳩

好似登入夠十日至有

話比人聽連續登入左10日

每日3點入驚即熄

已經有釘棺 好似武器抵屌d
但係有魚蛋 武器又唔知點揀

整多串魚蛋

甲由又矛禾份

蛋你老母

想要雫

LUKA又勝

含撚啦八婆

Ha 原來我未齊雙刀

由今日開始login返duck5duck

得 20號先完

抵啦

抽未

已經有兩串魚蛋
武器可以點揀？

AMIGO!!AMIGO!!AMIGO!!

第三串魚蛋

攞埋第三串

on jor

成班撚屌

沙仔

魚蛋可以用盒黎裝

咁個情況係咪只可以揀amigo

聽過一個方法
彈出彈入再彈出彈入然後上上下下左左右右會CHOK到隱藏角
你呢個情況有1/2機會中隱藏角

比我唔抽算

冰火版透明真天魔

點解唔抽
下次又搞醉愛白貓活動就可以挑戰所持數最高

好想快d有嘢抽過下手癮

是撚旦 咪又係抽唔中

On9

未回夠氣牙

走了

賭神

呢排要你打既野就好多,但d石好似無點加過

原來而家有得揀入替角

之前龍同法都有 不過要課金

六爺出翻去好生性做人

有無風下次邊個職cc

苦

cc 變身士

又係釘棺

斧... 釘宮.... cc.......

打系19星協

新19星場

情人節光法終於有用

地拖又勝

top 10又會有變動

弱智game

非洲人上

唉 中垃圾 killapp

禾都知禾呢個非洲人實中呢d架啦

on9原來抽完人冇得抽武

係咪抽完人就無得抽武...

呢隻好唔好用 想中聖女

梳 貼錢坐左三個月 完全唔知外面發生咩事

垃圾
執撚左佢啦屌!

走啦

執撚左都唔可惜呢隻垃圾驚

7爺你都敢笑 係咪未俾人斬過

人生交叉點
撳唔撳好

唔要邊隻好

屌 恥雙

我隻狗仔雙

amigo啦仲洗問

我屌你老母收皮啦

唔撳

屌你老母

支持

好似抽武好啲 得番啲廢角揀

撳

痴線一大堆齊角狗

我就係驚咁所以唔敢抽

好心就畀你直接揀武

禮物icon amigo

牙膏⋯⋯

下 乜原來係2選1黎

fuck.....
汪汪.........

仲諗住博返隻鈴村返來J下

弱撚智game 10抽1未撚曾經中過一次好野

agree 辣殺驚 dllm

收皮啦

都估到有條仆街想陰我

中t娜雙

757D

迫我棄驚

呢句真

局長 邀請 您 加入群組。

非洲人表示這遊戲玩不下去了

中左杉田雙把野
好過amigo啦

amigo好啲

屌拿星隻洋梨雙好撚廢

有冇諗過係你既問題

洋梨洗乜強度

點解你會對佢有期望呢?

好想感受下法國妹既體溫

我都抽到 齊系列

公平咩

感受弓個隻咪得

on9

屌你老母唔係限呀而家

冇呀

恭喜你媽媽

嘔像

月兔雙 但想要釘宮

原來差5個

伯母會被屌

想要雫啊

大半條FD LIST都拉掛緊月見刷RANK 死公廁

你都戇撚鳩

個樣咁cute cute，點知原來強度都cute cute

乜係限黎架

chok中邊隻
做乜係咁j擊人

歹徒又笑

屌

戇鳩

女主新協mvp

點解雙刀個公仔唔同？

cc咗同未cc

唔係情人節luka先係mvp咩

會盡快抽到呀

停撚左隻boss 好撚尾機喎

中左月兔 多謝馬場！

嘩 好彩有

唔中月見齊唔到SET...

時停boss 街場d人即斷線

=.= 中左局長

=.=

( Show Blocked User - 遲仔 )

睇錯中出局長

溫泉

俾狗屌

禾自從無課金俾白貓
就非洲到依家了

依家有cc武器洗咩技最好？
好似話as30無之前咁勁？

非洲左幾日

月見1.0把專打後

呢排派好倒水咁 1250 無new 都死心...
話咁快又有250...

bobo叔

個挑戰關好on9
擺係度等電腦打都ss

用maja 輕鬆ss la

新果關19星有冇戒或技可以防扣sp

入女主場訓地咪得lor

局長

逼害單機撚

齊隊

戇鳩關，自從三屬關之後而家個個event都係咁出，copy and paste 轉過d血量同sp回復就當3關，又唔係派返nightmare石既量

我覺得自己是零

做乜春

豬頸肉米線酸辣小辣外加 一客廣島燒蠔，再黎一杯凍檸茶

局長叫春法...

洗鬼防

擺晒召喚獸做隊員咪得

d藍色嘅蟹會唔會太硬
點樣先可以大力大力咁砌佢
我見佢又冇弱點喎

拳斧

印象中好似怕水

印象中怕釘官

正確 加一百分

龍女捽mon計唔計普攻次數？落塔5塊板？

想知

納Dee破頂

隻SVOT真係好廢課, 俾人屌打唔想玩了

塔5計hit板數
普攻同開技都計

先生又勝

有無Ching 用緊11.2.6？iPhone x更完後電倒水咁...
是咪得我係咁？

是

用左5分鐘左右由87跌去80...

唔更新是常識吧

寶寶

11.3 public beta開心使用中

食緊lunch唔早了

食緊tea唔早了

我已經準備好抽羊斧鳥

又有風

RJ仔

馬仔

今晚買利記算啦，王者真係唔掂

若要生活好

咁撚狗 抽完角冇得抽武 喊死

唔好燈我利啦

見到沙拿要456我獌了

season1女巨人石板係咪肝唔返d素材啦 ？

應該係

魔法石

塊野咁勁都唔打 仲要打唔係多場

不嬲最尾一日先清 點撚知佢event未完就冇得打

水瀨又勝

澳洲假球心水系列：中岸水手 0/+0.5

請支持王者

買左，不過預左輸

呢排完全冇咩興趣玩

王者

買猁真係正一傻鳩

賭神又勝

DLLM 死燈神

德甲心水： 哈化柏林 0/-0.5

跟賭神叔搵食

曼聯

2比1

我獌穩守第二..

魚強

仲諗住我愛白貓
點知朱古力唔中沙碌

愛錢係咪會中六合彩

想問彈game彈到連介面都入唔到可以點解決
小弟IOS up to date

重裝app，記住引繼

adblock?

10抽1抽到糖糖
幾時獅三神解

無限sp

原來紫羅蘭得14集

有冇熱血番介紹

國家隊掛

國家隊=darling in the franxx

睇完啦 點解叫國家隊

Google咗了

去睇uc算

睇天元
uc咁撚垃圾
唔係聽歌同睇機設=晒時間

睇咗

無論開關adblock 開關wifi都係彈到介面都入唔到
已經試埋重開機 之前玩咗無耐已經試過彈到入唔到
依家玩番又係咁

鐵血夠曬熱血

我game都入唔到 仲有咩方法引繼？

kill la kill

睇咗啲未睇晒

睇完套uc去番睇真子先 多謝提醒

好差咩
Me睇片睇台場隻unicorn 轉ntd果吓 睇到眼濕濕

巴納吉巧廢

入錯post
出返去先

人地有父幹已win

禾老公豬真係巧勁
係輸比破滅魔劍咋

破滅魔劍不是什麼了不起的武器，一流的駕駛員是可以避開的

嘉美由：我迫不及待好想玩玩了

19星最上面嗰關 boss戰嗰啲壺有咩效果？

扣sp

?

Sry眼殘 係加隻boss嘅攻同防

巨人建拎唔齊咪叫老屎忽

你拎齊左?

拎唔齊

冇拎女巨人，我係新手

好大既官威

Chokb adblock點downgrade落2.8.2
4.1開始虧虧地

all in 熱刺

而家要重裝埋舊版iTunes先得

iTunes冇up到最新就跟呢個

屌, itunes又點downgrade

uninstall
google 舊版安裝檔

鳩比叔

靜到

想問下而家想玩返白貓 應該揀台服定日服？

台版協力solo啦

真係唔知而家咩環境 有冇真心Tips

真心tips： del 驚啦

賭神叔

呢度日版post
如果真心想玩白貓
都係台版啦
日版而家已經去到最後瘋狂cap水階段

台版係代理
日版韓版直營 你諗你

執未?

估計超巨協 結束今日回合

靜到唔講以為已經執左

咁識玩盲妹同霞

今日は「進撃の巨人」コラボイベントの協力バトルイベントの最終Seasonが始まるにゃ(ฅ'ω'ฅ)
最後は「女型の巨人」「鎧の巨人」「超大型巨人」が登場する総力戦だにゃ(ฅ`･ω･´)っ
#白猫 #白猫進撃コラボ

呢隻有冇用？

正皮左

啱㗎喇
幫佢連埋專就留石等下批角

砍掉等下期限

新人就咪鬼入坑啦

正皮支持

做乜要負皮我

君子叔又勝

白貓Post係咪不嬲都咁Mean 仲要冇乜人

yt 20萬訂閱獎勵有無講幾時派?
隻mikasa無劍用啊

佢地痴咗線 係咁

老屎忽不嬲專恰新人

白貓Post講白貓係冇人應架啦

咁講咩好

又勝

又勝推post法

縮縮跪拜法

SING AR

NEW HAND LAU MING

垃圾驚

萌新想問下邊個係渣fit人

歐洲長頸鹿

歐陸又勝

小薯嚟唔好屈

非洲長頸鹿

巴納吉真係好廢

ok la

為咗條女揸gundam又要唔想殺人
呢啲機師害死唔少人

巴垃圾

晒咗 比部靚機佢

基拉

睇都唔想睇
細過tvb已經見佢係咁食女

睇完uc睇寶少洗滌心靈

唔好扮後生

老啦 收經啦

減肥叔扮咩老

更年期開始咗

減肥又勝

睇機攻機好過

快啲捱埋套uc睇0079算 眼怨

00之後無高達

想睇雷霆宙線但又想睇咗阿寶先

0079唔係遲啲有重製咩 0079啲作畫差到我都頂唔順

高登創戰者都幾好睇

吓

睇咗第一集冇再睇

等唔切

成堆高達down左係到都未睇
舊果種低清畫質,又4:3依家睇得好唔慣

2小時前

Uc係咪比人納入為糞作？

OVA改到on99咁, 小說正常好多

南斗水鳥拳

男豬做兵做到勁過希羅

岩岩有fd問我有咩驚好玩

第一時間推左佢玩白貓

食緊宵夜你問我答

晚餐食咁少
btw圖呢

食完

好想食杯麵呀

好耐冇食

好肚餓

訓著就唔肚餓

肚餓點訓著

飲水

想落街食野

叫細佬去

宵夜

外賣

馬手

仲有三日就完pool 但係都未推完一個post

戰旗2出之前會盡快推爆

已經進化到1set限1個post

1SET限5頁咋
邊有一個POST

最後2個月嘅翻學時光

後生

2個月後做呀叔

比d考試,fyp追數咁追,老味都唔再讀書

真係環保

齊左

有把劍仔就過期, 又無抽今期既人..食左佢算

姐係沒新野？

已經有兵長，抽唔抽好
單吊隻弓又好似好on9咁

終於要由少年賭神正式進化做賭神

diu上次免費抽剩係中子安 無得J囡囡

6666666666666666666 yeah

又唔係免費十跳

呢個pool得3個巨人有用
你單吊邊隻弓都係廢

帝國復刻喎

果個pool分開
就算中猶大都有用啦
btw點解你講到自己中硬限咁

又肥番

我就係睇唔明,巨人果邊邊度得黎弓抽

中硬㗎喎

信念

...哈

多謝你成日提供笑話

又可以儲石😒

南南佬

屌你屎忽

弓

新女

哇,正呀
我已經準備好鳥

弓 cc 水樹

願bug與水樹同在

是但啦

槍慘到仆街
真係完全唔撚理佢死活

收島風槍會留番最尾反cap

越遲解越勁掛

收到風出臭g槍

咁龍 應該要係最廢

又出新限
回緊氣啊

預告圖條女正到

歹徒叔

個巨人協700lv打唔撚贏 無分拎

打唔贏都有分 做咩姐你

中咗bug完唔到場

弓cc
勇叔要戰勝歸來？

以為係玄武黎

借問聲，明明登入10日目左，點解冇得抽

新手唔是好識 梳

去島介面 左下角度用張卷10選一角色

冇WO
黑左

龜頭又勝

屌你老味

HA JOR

屌晒你地全家

龜仔

笑死

笑LLM

又新POOL

牙龜一唔出現,一出現就分享笑話

55555

我今日陪你走上減肥之路

我一早減撚完啦88你條尾牙

減成典 禾今日磅107 天氣冇咁决可以開始練腹肌

重過我

咁你都幾矮下

寶寶又準備抽齊了

你唔俾人地係真絲牙

巨人一隻都矛抽 屌你老母

想收過首抽 合作（巨人/ hunter) 邊隻可以開局

之前有水母限定 但唔見左ac

係依個moment

又比人笑矮撚

算啦,都完,儲石好過(D石未見有好大增長)

我都比你笑肥 打和啦super

完？
你指抽完？
bbys

個pool唔係就完咩

有無人版任有問題
雙刀同弓入隊打10場, 我打左6場都係得1/10

係咪有限你打邊關

一個限雙,一個限弓喎

哦我明啦 真係返工返到個人都懵懵地

我第1次換走左隻弓, 諗住換返隻甲由斧出黎食個隊長技
第2次以為要全部雙刀, 又走左去打要入弓果關

大家今晚都係買西維爾啦，王者真係唔掂

Ok

又反手

做得好

聽日又情人節了

歹徒又勝

每日都情人節

你唔講都唔知

on9
又要打丁

無線而家套劇好笑到

收島風,魔王弓會戰勝龜來

唸咗陣邊個係魔王弓

G

想call

到左

希望肥絲到埋右

冇女 睇乜都唔好笑

三色台配音嘅0079又幾好笑

953

CC弓其實係弱化某幾隻弓

你懂個屁

新限

sf又勝

1001

垃圾post唔好推

strong push

rj仔

而家首抽刷邊隻好？

兵長

幾時有新限

16

今晚all in巴塞

新手想問 依加武器交換 係要四把五星換 一把四星?

4把4星換1把4星

想問點解換唔到... 我明明有用石抽幾把四星武
但次次換都係 show 到一把 追憶之劍(素材劍)

你係咪剔咗呢個

thanks

隻眼⋯⋯

抽左兵長做首抽 係唔係可以留石等限

阿sa呢件衫睇落係以佢潛入裝為基礎再融入啲禮服嘅元素(白色 開胸)

有鬼用咩 都無得換呢套

咪又係npc

不過睇真啲應該係用禮服裝做基礎先啱

睇下都好啊

戰旗個劇情幾正
好期待

之歌叔

之歌又勝

G黎

G唔G咪又係抽

如果佢夠膽再出愛沙弓就.............

岩牙 已經reserve左

jellybean

新pool 抽唔抽好

死都唔肯出呢隻
明明好正

咁似水樹d蝴蝶

阿sa對奶好正

下個post名
仲有無人玩白貓project#1

你開